仲有冇其他實際向警隊同政府施壓既方法？

黑警而家係做乜都唔駛負責任咁，就算比傳媒影晒都冇後果，其實仲有冇咩係可以對佢地做成實際影響？
去信要求英國或者其他佢地習慣去受訓交流既國家唔比佢地去？又或者有冇辦法令外國對香港出旅遊警示，直接影響旅遊業？

[文宣] 請求外國發出黑色旅遊警示

有冇辦法o係國際先進社會circle孤立警隊？

push

向國際求助？
首先要俾多啲國家知香港咩事
係警黑合作 無政府狀態咁